日本仔封埋香港真係激嬲咗我!!!

Hong Kong is NOT China
我地唔會食野味㗎

封咗你條cheap鳩分化閪就啱啦

真
今次武肺死唔去
我一定去爆買懲罰佢地

開親都係垃圾POST

封得太遲

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

我直頭要去買晒佢地D樓
等佢地無屋住

其實封得有道理 香港又唔封關
又咁多新移民，d中國柒頭皮去到外國又扮香港人
日本都係保障自己
你估我唔想去日本咩屌
攬炒就要割愛

蝗邏輯拉

好似工聯會D蛇宴入面會有野味？

你認真咗

慢慢嬲啦冇人理你

最慘係佢好多個案係香港傳入去呢